政府禁四人以上聚會 林鄭承認這人數限制並無科學基礎

#港聞 政府因應疫情再公布一系列防疫措施，包括周日零時起禁止四人以上在公眾地方聚會，以減少人與人之間的接觸，工作間、婚禮喪禮等可豁免，措施為期十四天。行政長官林鄭月娥希望全港巿民可以自律，如非必要不要外出，為香港打贏這仗抗疫戰。 (3/27/21:08)

工就要繼續返架啦

為何要訂於四人以上，林鄭月娥承認並無科學基礎。林鄭月娥強調是基於公共衞生情況，提出嚴苛的措施，承認未必有足夠人手執法，但希望巿民可以自律。

相關規例周日零時起生效，有效期14日。違例者定額罰款2000元，或最高罰款25000元、監禁六個月。

藥石亂投

工作間唔禁?

4個人打蔴將

工作間先爆得勁

★消息指美聯物業何交田分店有員工確診

31號吾畀咁多人去太子？